連登第六屆自貼現電腦枱或房 2

繼續

貼條撚呀

點解唔開第7屆呢？

留名

有人開咗

無人貼就咪開啦